想問下長洲碼頭發生咩事？

有近百警察企碼頭好似準備接人落船咁？

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

平時影都無隻

唔知長洲係藍定黃, 有冇長洲兄弟幫手先